啲女人一嘈交真係鍾意翻舊脹

講到佢幾屈就你 對你點好
成件事又冇關係
不如講埋佢幾辛苦係老母個閪出黎就係為對你好呀笨柒

講到自己成個悲劇女主角咁

係
不過有時咁都幾可愛既

你都可以番

你夠唔係處女啦，我食人舊鞋照顧妳，仲想點

你係度呻完咪又會翻去似隻狗咁氹翻佢

好聽就可愛 唔好聽就惡哽